［緊急］立即開校巴塞晒d出入口

蘋果話狗反口，聲稱會再出水炮車。
唔知真定假，塞晒出入口先

推

班狗係天賦海灣個邊補給緊

Push

邊度出入口

甴近平正仆街
黑警死全家

全部出入口
校巴無power steering要大力d先轉到向，可以試下幾個人一齊轉軚盤

1

2

3

打橫訓一架喺2號橋先啦

校巴轉唔到向可能係無左power steering要大力d先轉到向，可以試下幾個人一齊轉軚盤

校巴轉唔到向可能係無左power steering要大力d先轉到向，可以試下幾個人一齊轉軚盤

所有出入口

睇錯巴塞

校巴有冇收埋條車匙係度? 有冇搵過車輪/暗位?

入去retweet like reply
最新：Hawley 出第二條關於中大的tweet!

第一條
（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

用KMB 雙層巴士去塞

拆車牌撞狗

一早已經要開始做啦！比人射到走哂人！

幫推啊屌

啲狗唔會甘心! 小心便衣!

幫推

唔好鬆懈

求下大家

起碼有一架係著到

小心流前/流後，清空條路先

注意：
麻煩大家，如果有認識中大既同學或者仍然留係中大既同學，出面我哋現在有接近100架褓母車，如果有人需要撤離，有受傷或番屋企暫避，盡快於呢個小時內上褓姆車撤離，因為現有大量車塞住，警甴見到咁多車，唔敢貿然行動。

Spread!!!!

車位置：四條柱

點會係唔知真定假，一撚定係真啦。點會唔返嚟

所以咪塞左先

小心流前/流後，清空條路先

幫推 唔好信啲狗

求下大家幫推

用校巴好好多

推啊屌